新口號：1 country 1 system,

Hong Kong Independence.

One Nation
One Hong Kong

做乜撚